做緊吉野家 岩岩鬧到個客跪左係到

小弟岩岩考完dse 去左吉野家做part time
話說岩岩下午餐時間 有個00後黎買牛肉飯
佢竟然問我可唔可以多飯 我立刻屌你老母
咩事呀 下午餐不嬲份量都少d架啦 想食大牛買正價啦 死窮西

樓主好型
on9 多飯咪多飯囉

閱

無2見？

梳囉

抵啦 死窮西

10/10

1/10
原因：無加是咁的

多飯多牛多汁呀唔該

收皮啦dse狗，你又係00後

我retake 呀 on9

幫公司慳錢

應該係見你有6隻手指先跪起到

0/10

retake仲咁臭串

真 經理都讚我

你同我跪喺到先係精華

跪左 禁唔叫佢跪埋右

下次

唔係話針對幾多後
但係呢個係00後
依加d 00後

細牛加牛肉汁凍奶茶走冰

樓主做邊間，我濕晒

吉吉家？

多飯咪多飯，洗幫吉野家慳個少少飯
佢話多飯咪照落，俾唔俾就另一回事
屌佢你慌死有得升職加人工咩

禁你老母

旺角

有bonus 架 on9

呢d態度啱架拉 夠積極
慢慢係吉野家r bonus啦
祝你青出於藍

樓主成個精神病人咁
陰公

真 到時入埋管理層

點解咁講

睇研下你隻波台台開啲post
唉

搖滾未？

瞄撚準未

得閒有呢d膠post笑下都唔錯

有fd借我ac

認真po

99 retake 狗死全家

其實今年考dse嗰班係01年出世，即係樓主就算retake依然係00後

@不Gay的瘋

之前個巴打寫得好好多囉

以為係gay巴
入到黎。下，咁撚垃圾嘅
連最基本嘅跪左起到都冇

樓主99年屌柒班00後
好撚型

retake咁廢就收皮啦

不gay的瘋巴打先有呢種霸氣

樓主20歲，今年先考dse
你留咗幾多年班？

花式自爆？

鍵盤戰士

幫公司慳到幾多都係今多人工, 一定要 DKLM 塞爆

有d想比你屌

識樓主真人
佢啱啱升中二
有輕度弱智
大家關心佢就唔好覆了

正想講柒上加柒

正評

屌你老母
我叫牛丁麵
你比個雞飯我？之後轉牛飯？
玩鳩我？

樓主夠十八歲未？

屌你老母

Retake 得罪你？

咁條撚準備左未

黎搵我

即係2碗啦

收皮啦樓主
係咪問下都唔撚得啊！人地問下又冇得罪你。。。
睇死你成世做吉野家啦
利申：90後

呢篇咁嘅爛鬼文仲要loop幾多次呀屌
下次話鬧到特首跪喺度喊仲好啦

真係慘，問下你呢個廢物嘢，都要俾你屌

慳果少少飯就有bonus？搵鬼信咩
加少少飯就屌人盞倒公司米

自以爲好型

當時我在場，佢咁樣答：
咁一個大牛吖唔該，好彩我唔係喺吉野家打工，如果唔係真係食唔起正價

Up mud 9

吉野家下午茶係真係有得多飯 張單都有寫 不過唔覺有多咋嘛

ok

閘住反彈

Long time no c

回力鏢

嗨 上水了